影鳩人

上堂成日影鳩人好撚好玩？成個小學雞咁，仲話自己係大專生！！！

好玩